其實譚仔套餐有無賺？

53蚊咁大碗
我同閏蜜2個食1碗 一人先26.5$
咁就一個晚餐
咁大碗咁多料
真係有賺咩？

你以為人地成本好多咩

冇咖 打個和

唔計人工租金
碗野啲料可能10蚊,8蚊

蝕住做架

譚仔只求打個和，再加租就蝕住做

樓上bam

比夠20蚊你煮比我睇

你係咪以為啲阿姐係去街市買勿演之潤

唔計人工租金？
最貴個2樣你唔計？

人工租金係fixed costs
唔計入生產成本

米線 $3
湯 $1
辣 $1
牛丸墨丸魚蛋 $3
牛肉 $5
豬肉 $5
雞肉 $5
竹笙芽菜腐皮韭菜 $5
豆卜 $3
生菜 $1
腩肉 $5
豬膶 $3
火腿 $3
酸菜炸醬 $5
譚仔阿姐 $5

打和super

老細標準答案:做單蝕一單

最緊要街坊食得開心
賺少d都抵

咁又係 平時同同事屌譚 大家開心
你串下我我串下你
一齊試新湯底

你估你係1斤1斤咁樣咩?
人地大手入貨咪壓到價錢

零售價同大集團直接問廠攞貨比 可能係自己廠添

真呀

賣一碗蝕一碗

啲米線好平架

d豬貴！！